今年opt同rd嘅收分

我想問下今年依兩科今年weighning完之後要幾多分先入到,有冇ching可以分享下
利申:未計weighning係33分

weighting都串錯，抵你入唔到。